睇youtube睇到眼火爆

話說最近唔知點解一入youtube就見到好撚多藍片，尤其是joephy chan, 於是就開google search下佢有幾尾片巴閉，一睇完來係HKU同UCL學士畢業，睇到佢啲片亂噏作大仲有班呀叔comment支持我一直諗唔通遲出世係我地既錯，自問香港人條命不嬲都賤，要民主無民主，要自由無自由，要生活無生活血汗錢俾個仆街政府不斷送上去都仲要俾班大陸仔鬧漢奸走狗，想問點解仲有香港土生土長既年青人認為成件事無問題之餘仲要支持返上面打壓香港人？

冇人識

HONG KONG POLICE STEP ON PROTESTERS FACE